狂賀，美股納指9075點，差700點就準備破頂！

納期all time high就係9763點
只要升多700點就可以再破頂！！！
重回牛市！！！

根本只係牛二震蕩, 而家先開始行牛三

熊2最後反彈，熊3準備來臨

發現傻熊一名

仲以為係熊市

太興奮唔記得補番張圖

呢位師兄識貨

做淡做到傻Q左

完撚左熊市啦一早

1晚跌1000點容乜易

史上經濟危機之破頂

入左sqqq

被人夾足1個月先跌1晚1000點
呢位施主睇黎鐘意玩SM

市場節奏快左、而家十分鐘一個牛熊循環

入番d tqqq對沖囉

納指一晚跌一千？打核戰就得
Work home點會跌一千

琴晚11.6高追
唔夠三分鐘發現唔對路即刻放
做淡慘撚過做雞

話明有危就有機，而家危就過左啦，黎緊咪就係機囉

明日非農有野睇，預測2000萬人失業

已證實係傻淡

成個四月未被人撚夠？次次愈差愈升

有人唔做走去做雞，仲要係貼錢既雞

On9仔 今晚ifc見啦

開始回啦

呀你真係唔撚識架喎
愈多人失業即係愈多人拎到補助，班人無野做又有補助就係屋企炒股

所以愈多人失業個市就會愈升

連指咁樂觀 買定put先啦

我咪g錯 即刻放囉
比返啲錢我呀

破頂都係引牛，熊三準備

破頂破到上ifc

破頂引熊再破頂熊市完撚左啦

連指有可能跑贏納dee

上一次破頂相隔半年
今次幾個月 會唔會有咩危機出現

即係第二隻腳馬上要到咁解.

Trump Trump都話無事

依家係龍市

傻熊哈哈

反彈啦
聽晚溶斷啦

勁喎
又上熱門

麵神話

Diu咪燈

淡友危機？

升到溶斷？

另外，市場正密切注視周五美國公布的非農就業數據。

要入等多日 唔急

講真 唔到最後一刻都應該保持信念！！！你地覺得會升就係升架啦！！！！

平時返工邊有人得閒炒股

講真 納指堆野勁過恒指咁多

起碼破二萬點啦唔該

諗緊放唔放

我驚聽日數據會差

琴晚都入左對沖

差既都照升

記唔記得4月份非農。升到改變左成個趨勢

納指現價9112
仲差650點破頂！！

總之好壞都照升，理撚得你

3分鐘

聽日盤前放都得

頂係3萬 gogogo

小你老母喇叭收市又落番啦

on9先玩

利申曾經on9過

期貨升撚番哂喎

班傻撚淡係咪仲等緊咩終極一跌

18蚊入 仲未走到

反cup

升到無頂

我諗可能流浮山刀手會到先

跌完啦，仲終極一跌

納指最高
但tqqq而家先70蚊
耗損大到

求tsla ceo袋袋平安完唔好再9up